[行動post]解決大學內鬨 夜晚開花better way

但呢一刻唔該靜落黎睇一睇
呢幾日行動可以話新突破 好成功 大家決心大左好多 (包括 晨曦行動系列 同 圍魏救趙)
但亦都好高傷亡 亦有民打民出現
呢家行動有2大重點
1. 幫大家罷工
2.守著重要大學據點 (好似烏克蘭獨立廣場咁)
第1點既好處就唔多講
第2點就係 象徵意義 凝聚力 兵工廠 同埋安全好多
我亦懷疑一直以黎大家都係想有自己既獨立廣場 可惜決心未夠

但個做法直到今日 係需要改善
如果改善左之後 晨曦行動系列同夜晚開花 唔會出現咁大傷亡 或者浪費左前線既人力
以下做法
1. 要維持供應鏈向各大據點
唔洗解釋

2. 夜晚開花唔需要恆常化 如隔日 亦都要早上開始
有人會話會影響第日既罷工效果 但其實早上早D開始 發同相等人力同武力 效果會更好 同更安全! 亦都好過你捱夜 唔頂得幾多日 如果要再圍魏救趙就無力
亦都唔會比popo咁易捉到路 如果日日都知你圍太子 你估會點? 重犯前錯?
我地要汲取以前陣地戰既教訓 唔好再犯錯 試過攻唔入狗屋 set完block好快D走 特別新手
而有日光唔洗講, 仲有和理非幫手. 如可以開始直到深夜等時間 唔洗去到凌晨(呢點仲會影響到第3點既優勢)

3.積極考慮用唔用巴士幫手
回應返上面 大部份人收左工 巴士仲有服務 唔該善用巴士
到呢一刻既發展 其實先係國際定義暴動既開始 咁底線一定要更低 我強調唔係裝修巴士
而係巴士未返廠既時候幫佢地放氣 大銀幕文宣 (星期三 即係尋日得44架巴士既效果)
手足亦可以更安全穿插
就算popo清左road block亦都無巴士 熱愛返工既人就可以用返親愛既黨鐵 然後就沒然後

題外話 唔好再用火裝修地鋪 燒死樓上就大撚獲

4.如果藍絲出手在先 係人力許可下 請私了
但要注意時間 小心比狗圍 亦要挫藍絲 黑社會銳氣
唔洗驚民意 正如721 福建幫既出現 先撩者賤 正如你清就清 但我都會繼續放
所以文宣組請準備 亦要有更多和勇不割既文宣 好似其他巴打講既 中環向勇武拍手

5.兵工廠既戰略價值係好高 停一停唔好內鬨住
鐵路 主要公路 集合戰力
你覺得港共唔打柒你？只係佢地都plan 緊
我唔反對有特戰隊偷襲 好似科學園咁
當提高左戰力時 分一小隊人出返去唔過份

唔好戀戰 請認真參考上面
popo今日放慢手腳 可能真係無人手 無戰術
但唔好忘記佢地已經著手搵緊老解 柳記或其他force人幫手 人手一定唔係佢地問題 反而係我地
再者已經徹離dls同國際生 佢地根本準備再攻打 只係唔想外國咁易介入

各大既手足亦要定劃好分工 編更表 同科研 準備好下一波工勢
包括對空對海!
岩聽既推到聽朝比手足睇 或者forward出去

推

真係無人睇行動post

睇下啦

推唔到
最重要係思考
食腦先會贏到
團結先會贏到

多謝你

認真睇下

721

831

行動post

行動post無人睇架

其實內閧主要都係 敵對勢混入做少少嘢特登影低

再 配合大量三毛吹風

大家保持冷靜火
用智慧應對就okay

今日風向係咪內閧？

係
所以都係比個方向大家
個心態要變一變
唔一定下下進攻

漸露

評下理

推丫

抵輸啦 睇都唔睇

無錯

記住敵人永遠同一招

滲透分化

用偽黃絲帶頭屌

然後五毛加入分化吹失敗同散水

各真手足唔需要嬲不要中計

冷靜再調整心情

堅守不分化不割蓆

掛住返工

我都想返工

善用巴士啦
黨鐵就玩完

要真快閃，做完就走唔好同狗對待，狗走就再快閃過，以不被捕為首要任務

夜晚唔洗特別開花啦，set完roadblock就走，純粹搞到夜晚d鋪頭唔洗開

要打曱甴屋，就好似天水圍手足咁係咁火魔，唔好再圍喇

最主要夜晚係借用巴士

借巴士借到第朝

認清目標

我哋搞三罷，係因為武力不對等，所以要打經濟戰嚟拖垮香港

令巿民返唔到工
交通停運
商場閂門
就已完成當日既目標

黎明行動
黃昏回家

push

Push